[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

代友post

心很累? 唔緊要
西營盤心事台再度為大家提供情緒支援服務!!!!!
You are wanted!

上次個Camp 搞得幾成功, 今次再添食
不過場地所限, 淨係搞到日營

日期：28/7
時間：18:00–23:00
地點：西營盤
內容：睇戲、打機、社工同你詳談等等豐富節目

歡迎24歲以下嘅巴絲報名
報名前記得打電話/Whatsapp去 “9444 8157”,或者TG 去: SYP_SW
最遲28/7 21:30前報名 (最好可以早D講聲啦)

#Day Camp #有社工 #有瓦遮頭
#有位抖 #有人傾 #有飲有食 #有野玩

節錄返上次個post 對活動嘅疑問:
1. 點解淨係24以下?咁_古怪?
答: 社福界D 服務有年齡限制
青年服務係 6-24
同埋我地好信人, 你講幾歲我地都信

2. 小心樓主, 話唔定要一網打盡
答: 黎嘅人, 我地唔會問背景, 唔會問今日去過邊

只要想join 就無問題

3. 聚埋成班人係度等人搞？
為左保障返參加者, 我地有同事負責係附近接參加者, 唔會直接公開地址

PISH

自push

推

push

pish

有無通宵地方落腳？

通宵就難d

但我地有心理準備同大家會玩夜d

In 肥醜矮柒毒 we trust

Push

推

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

肥醜矮柒毒 不了

我係, 但d社工唔係

自推

幫推

光復香港
時代革命

「重申」小心元朗！小心元朗！

好有心

多謝你地

有用post 推

pussssssssh

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

救義士！！！

lm

Pi

PUSH

唔好推

跌左個一蚊入黎

入唔入到屯門？

其他狗站都會有人接放工架

食飯 唱K 睇夜場 開房 今夜不回家

救人啊，推

來吧

有需要搵我地呀!

我地重係到!

728遮打花園現場 (3)

驚唔驚放蛇

我地唔問參加者去過邊
黎嘅人都唔會特別講

Pish

push。

puah

可以

推啦屌

個po咁撚抵屌唔係

唔推下話

好，方便捉人，記錄齊全嗎？